{
    "response_code": 0,
    "results": [
        {
            "type": "boolean",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Formula E is an auto racing series that uses hybrid electric race cars.",
            "correct_answer": "False",
            "incorrect_answers": [
                "True"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Who won the 2015 Formula 1 World Championship?",
            "correct_answer": "Lewis Hamilton",
            "incorrect_answers": [
                "Nico Rosberg",
                "Sebastian Vettel",
                "Jenson Button"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "What is the name of Manchester United &#039; s home stadium?",
            "correct_answer": "Old Trafford",
            "incorrect_answers": [
                "Anfield",
                "City de Manchester Stadium ",
                " St James Park "
            ]
        },
        {
            " type ": " multiple ",
            " difficulty ": " easy ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": " Quel club de football anglais a le surnom &#039; The Foxes &#039;? ",
            " correct_answer ": " Leicester City ",
            " incorrect_answers ": [
                " Northampton Town ",
                " Bradford City ",
                " West Bromwich Albion "
            ]
        },
        {
            " type ": " boolean ",
            " difficulty ": " medium ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": " Wilt Chamberlain a marqué son infâme match de 100 points contre les New York Knicks en 1962. ",
            " correct_answer ": " True ",
            " incorrect_answers ": [
                " False "
            ]
        },
        {
            " type ": " multiple ",
            " difficulty ": " easy ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": " Quelle année les Saints de la Nouvelle-Orléans ont-ils gagné le Super Bowl? ",
            " correct_answer ": " 2010 ",
            " incorrect_answers ": [
                "2008",
                "2009",
                "2011"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Qui a remporté le championnat du monde de Formule 1 2017 &#039;?",
            "correct_answer": "Lewis Hamilton",
            "incorrect_answers": [
                "Sebastian Vettel",
                "Nico Rosberg",
                "Max Verstappen"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Quelle équipe était les champions de la NBA 2014-2015?",
            "correct_answer": "Golden State Warriors",
            "incorrect_answers": [
                "Cleveland Cavaliers",
                "Houston Rockets",
                "Atlanta Hawks"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "En 2016, qui a remporté le championnat du monde de Formule 1 &#039; s pour la troisième fois consécutive?",
            "correct_answer": "Mercedes-AMG Petronas",
            "incorrect_answers": [
                "Scuderia Ferrari",
                "McLaren Honda",
                "Red Bull Racing Renault"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Dans quel sport Fanny Chmelar participe-t-elle pour l'Allemagne?",
            "correct_answer": "Skiing",
            "incorrect_answers": [
                "Natation",
                "Saut d'obstacles",
                "Gymnastique"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Combien de matchs Arsenal FC a-t-il été invaincu au cours de la saison 2003-2004 de la Premier League anglaise",
            "correct_answer": "38",
            "incorrect_answers": [
                "51",
                "49",
                "22"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "category": "Sports",
            "question": "Quelle société automobile est la seule société japonaise qui a remporté le prix 24 Heures du Mans?",
            "correct_answer": "Mazda",
            "incorrect_answers": [
                "Toyota",
                "Subaru",
                "Nissan"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Lequel de ces pays &#039; les équipes nationales se sont qualifiées pour la Coupe du Monde de la FIFA 2018 en Russie?",
            "correct_answer": "Tunisia",
            "incorrect_answers": [
                "United States of America",
                "Italy",
                "Netherlands"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Avec qui Steven Gerrard a-t-il remporté la Ligue des Champions?",
            "correct_answer": "Liverpool",
            "incorrect_answers": [
                "Real Madrid",
                "Chelsea",
                "Man City"
            ]
        },
        {
            "type": "boolean",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Il y a un total de 20 courses dans la saison 2016 de Formule 1.",
            "correct_answer": "False",
            "incorrect_answers": [
                "True"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Quelle équipe de basket-ball a assisté le plus de finales NBA?",
            "correct_answer": "Los Angeles Lakers",
            "incorrect_answers": [
                "Boston Celtics",
                "Philadelphia 76ers",
                "Golden State Warriors"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "category": "Sports",
            "question": "What is &ldquo; The Sport of Kings&rdquo;?",
            "correct_answer": "Horse Racing",
            "incorrect_answers": [
                "Chess",
                "Jousting",
                "Fencing"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Why was The Green Monster at Fen Parkway was built originally?",
            "correct_answer": "Pour empêcher la visualisation des jeux depuis l'extérieur du parc.",
            "incorrect_answers": [
                "Pour rendre plus difficile le retour à la maison.",
                "Pour afficher des publicités.",
                "Pour fournir des sièges supplémentaires."
            ]
        },
        {
            "type ": " multiple ",
            " difficulté ": " moyen ",
            " catégorie ": " Sports ",
            " question ": "Quel est le nom de la filiale AHL des Maple Leafs de Toronto?",
            " réponse_correcte ": "Toronto Marlies",
            " réponses_incorrectes ": [
                "Toronto Rock",
                "Toronto Argonauts",
                "Toronto Wolfpack"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulté": "facile",
            "catégorie": "Sports",
            "question": "Dans le bowling, quel est le terme utilisé pour obtenir trois coups consécutifs?",
            " réponse_correcte ": "Turquie",
            " réponses_incorrectes ": [
                "Flamingo",
                "Birdie",
                "Eagle"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulté": "moyen",
            "catégorie": "Sports",
            "question": "Quelle île portugaise est le joueur de football Cristiano Ronaldo de?",
            " réponse_correcte ": "Madeira",
            "incorrect_answers": [
                "Terceira",
                "Santa Maria",
                "Porto Santo"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "category": "Sports",
            "question": "Quelle équipe l'Angleterre a-t-elle battue en demi-finale pour gagner la finale de la Coupe du Monde 1966?",
            "correct_answer": "Portugal",
            "incorrect_answers": [
                "West Germany",
                "Soviet Union",
                "Brazil"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Lequel des sports suivants ne fait pas partie du triathlon?",
            "correct_answer": " Horse-Riding ",
            "incorrect_answers": [
                "Cycling",
                "Swimming",
                "Running"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Qui a remporté le championnat du monde de Formule 1 2016?",
            "correct_answer": "Nico Rosberg",
            "incorrect_answers": [
                "Lewis Hamilton",
                "Max Verstappen",
                "Kimi Raikkonen"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "category": "Sports",
            "question": "Où se sont déroulés les Jeux de la XXIIe Olympiade?",
            "correct_answer": "Moscow",
            "incorrect_answers": [
                "Barcelona",
                "Tokyo",
                "Los Angeles"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Quel constructeur automobile a remporté les 24 Heures du Mans 2017?",
            "correct_answer": "Porsche",
            "incorrect_answers": [
                "Toyota ",
                " Audi ",
                " Chevrolet"
            ]
        },
        {
            "type ": " multiple ",
            " difficulty ": " medium ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": "Qui a remporté la Coupe Stanley 2011?",
            "correct_answer": "Boston Bruins",
            "incorrect_answers": [
                "Montreal Canadiens",
                "New York Rangers",
                "Toronto Maple Leafs"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "In the 2014 FIFA World Cup, what was the final score in the match Brazil - Germany?",
            "correct_answer": "1-7",
            "incorrect_answers": [
                "1-5",
                "1-6",
                "2-6"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Which African American is in part responsible for integrating Major League baseball?",
            "correct_answer": "Jackie Robinson",
            "incorrect_answers": [
                "Curt Flood",
                "Roy Campanella",
                "Satchell Paige"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "In which sport is a &quot; shuttlecock&quot; used?",
            "correct_answer": "Badminton",
            "incorrect_answers": [
                " Tennis de table ",
                "Rugby",
                "Cricket"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulté": "facile",
            "catégorie": "Sports",
            "question": "Quelle équipe l'Angleterre a-t-elle battu pour gagner la finale de la Coupe du Monde 1966?",
            " correct_answer ": " Allemagne de l'Ouest ",
            " incorrect_answers ": [
                " Union soviétique ",
                " Portugal ",
                " Brésil "
            ]
        },
        {
            " type ": " multiple ",
            " difficulté ": " facile ",
            " catégorie ": " Sports ",
            " question ": "Quelle équipe a remporté la Premier League anglaise 2015-16?",
            " correct_answer ": " Leicester City ",
            " incorrect_answers ": [
                " Liverpool ",
                " Cheslea ",
                " Manchester United"
            ]
        },
        {
            "type ": " multiple ",
            " difficulté ": " medium ",
            " catégorie ": " Sports ",
            " question ": "Laquelle de ces équipes est &#039; t un membre de la NHL &#039; s &quot; Original Six&quot; era?",
            "correct_answer": "Philadelphia Flyers",
            "incorrect_answers": [
                "New York Rangers",
                "Toronto Maple Leafs",
                "Boston Bruins"
            ]
        },
        {
            "type ": " multiple ",
            " difficulty ": " medium ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": "Qui était le meilleur buteur de la Coupe du Monde de la FIFA 2014?",
            "correct_answer": "James Rodr&iacute;guez",
            "incorrect_answers": [
                "Thomas M&uuml;ller",
                "Lionel Messi",
                "Neymar"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Dans le baseball, combien de fois le ballon doit-il être lancé en dehors de la zone de frappe avant que le frappeur ne marche?",
            "correct_answer": "4",
            "incorrect_answers": [
                "1",
                "2",
                "3"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Quelle est la plus ancienne équipe de la Ligue majeure de baseball?",
            "correct_answer": "Braves d'Atlanta",
            "incorrect_answers": [
                "Cubs de Chicago",
                "Reds de Cincinnati",
                "St. Louis Cardinals"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "Combien de trophées de Premier League Sir Alex Ferguson a-t-il remporté pendant son séjour à Manchester United?",
            "correct_answer": "13",
            "incorrect_answers": [
                "11",
                "20",
                "22"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Combien de joueurs de football devraient être sur le terrain en même temps?",
            "correct_answer": " 22 ",
            "incorrect_answers": [
                "20 ",
                " 24 ",
                " 26"
            ]
        },
        {
            "type ": " multiple ",
            " difficulty ": " medium ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": "Lequel des joueurs suivants a marqué un hat-trick lors de ses débuts à Manchester United?",
            "_correct answer": "Wayne Rooney",
            "incorrect_answers": [
                "Cristiano Ronaldo",
                "Robin Van Persie",
                "David Beckham"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "Quel pays a accueilli la Coupe du Monde de la FIFA 2022?",
            "correct_answer": "Qatar",
            "incorrect_answers": [
                "USA",
                "Japan",
                "Switzerland"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "What is Tiger Woods &#039; all-time best career golf-score?",
            "correct_answer": "61",
            "incorrect_answers": [
                "65",
                "63",
                "67"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "How many French Open &#039; s did Bj&ouml;rn Borg win?",
            "correct_answer": "6",
            "incorrect_answers": [
                "4",
                "9",
                "2"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulté": "hard",
            "category": "Sports",
            "question": "Dans le football canadien, marquer un rouge vaut combien de points?",
            "correct_answer": "1",
            "incorrect_answers": [
                "2",
                "3",
                "4"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "facile",
            "category": "Sports",
            "question": "Quel pays a accueilli la Coupe du Monde de la FIFA 2018?",
            "correct_answer": "Russie",
            "incorrect_answers": [
                "Allemagne",
                "États-Unis",
                "Arabie Saoudite"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "Difficulté": "facile",
            "category": "Sports",
            "question": "Quel a été le score final de l'Allemagne vs. Brazil 2014 FIFA World Cup match?",
            "correct_answer": "7 - 1",
            "incorrect_answers": [
                "0 - 1",
                "3 - 4",
                "16 - 0"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "category": "Sports",
            "question": "In Formula 1, the Virtual Safety Car was introduced following the fatal crash of which driver?",
            "correct_answer": "Jules Bianchi",
            "incorrect_answers": [
                "Ayrton Senna",
                "Ronald Ratzenberger",
                "Gilles Villeneuve"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "category": "Sports",
            "question": "This Canadian television sportscaster is known for his &quot; Hockey Night in Canada&quot; role, a commentary show during hockey games.",
            "correct_answer": "Don Cherry",
            "incorrect_answers": [
                "Don McKellar",
                "Don Taylor ",
                "Donald Sutherland"
            ]
        },
        {
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "category": "Sports",
            "question": "Quel footballeur italien a dit à Neuer où il mettait son tir et le traînait large, pendant le match Italie-Allemagne, UEFA EURO 2016?",
            "correct_answer": " Pelle ",
            "incorrect_answers": [
                " Insigne ",
                " Barzagli ",
                " Giaccherini"
            ]
        },
        {
            "type ": " multiple ",
            " difficulty ": " medium ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": "Quelle est la plus ancienne équipe de la NFL?",
            " correct_answer ": " Arizona Cardinals ",
            " incorrect_answers ": [
                " Chicago Bears ",
                " Green Bay Packers ",
                " New York Giants "
            ]
        },
        {
            " type ": " multiple ",
            " difficulty ": " easy ",
            " category ": " Sports ",
            " question ": "Quelles sont les deux équipes qui ont joué dans Super Bowl XLII?",
            "correct_answer": "The New York Giants &amp; The New England Patriots",
            "incorrect_answers": [
                "The Green Bay Packers &amp; The Pittsburgh Steelers",
                "The Philadelphia Eagles &amp; The New England Patriots",
                "The Seattle Seahawks &amp; The Denver Broncos"
            ]
        }
    ]
}